香港邊到有髒髒包好食？

好想食

長沙灣
好唔好食見仁見智

我整俾你食

乜撚野垃圾名來？

入公廁食飽佢

toast box 見到有 冇食過

講撚到好似一直都存在嘅傳統食物咁
其實就係啲死港女新屎坑三日香嘅跟風狗

買個包丟落地 踩兩踩咪髒囉

都唔知乜撚野黎 成舊屎咁

香港人洗唔洗咁大壓力呀,食個包唔洗講歷史,講傳統呀

台灣個啲都唔好食 香港點會有好食呀Ching

垃圾潮流

荃灣都有 但好唔好食就見仁見智

早2日係台灣食過
限1日100個, 6點去到無曬
但係一D都唔好食

荃灣